如何何君堯死撚咗 佢既墓誌銘 係咪七生奶共？

有冇人key 上面七生奶共
下面 key 畜生 兩隻字

標題寫少咗“少"字

寫

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告